Ветвления продолжение
=====================

.. function :: str.isalpha()

   Возвращает ``True``, если строка ``str`` состоит из букв::

    s = "hi"
    print(s.isalpha())

.. function :: str.isnumeric()

   Возвращает ``True``, если строка ``str`` состоит из цифр.

.. function :: str.isalnum()

   Возвращает ``True``, если строка ``str`` состоит из букв и/или цифр.

.. function :: str.islower()
               str.isupper()
               str.istitle()

   Методы возвращают ``True``, если строка ``str`` записана в нижнем, верхнем
   или title регистре соответственно.


Задачи
------

1. Пользователь вводит имя. Приложение сообщает, является ли имя корректным.
   Имя считается корректным, если записано в title case и состоит только из
   букв.

2. Пользователь вводит двузначное число. Определить:

   1. Какой из его разрядов больше: старший или младший.
   2. Одинаковы ли разряды.

3. По длинам трех отрезков, введенных пользователем, определить возможность
   существования треугольника, составленного из этих отрезков. Если такой
   треугольник существует, то определить, является ли он разносторонним,
   равнобедренным или равносторонним.

4. Пользователь вводит слово. Проверить, является ли оно палиндромом, то есть
   читается слева направо и справо налево одинаково. Пример::

      Слово: шалаш
      Это палиндром

      Слово: карандаш
      Это не палиндром

5. Доработать предыдущую задачу так, чтобы приложение игнорировало регистр
   символов.

6. Пользователь вводит число. Приложение сообщает количество хомячков в
   с учетом падежа. Пример::

     Число: 21

     21 хомячок


     Число: 42

     42 хомячка


     Число: 12

     12 хомячков

7. Приложение запрашивает имя пользователя. Если пользователь вводит «admin»,
   то дополнительно запрашивает пароль. Если пароль равен «123», то
   приветствует пользователя. Если пользователь представляется другим именем,
   то приложение приветствует его без запроса пароля.

8. Пользователь вводит пароль. Приложение сообщает, надежен ли он. Пароль
   считается надежным, если:

     1. Его длина более 6 символов
     2. Есть символы как в верхнем, так и в нижнем регистре
     3. Есть цифры или специальные символы (пока считаем, что достаточно
        проверить наличие любых символов помимо букв)

9. Пользователь вводит два числа: день и месяц невисокосного кода. Вывести
   дату следующего дня.
